港鐵8點暫停服務 等同宵禁？

同宵禁有咩分別 令到所有人搭巴士
再鳩拉人 不如直接宵禁
直接3罷到

林鄭一開口就做到吹左幾個月既野

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

所以你話 一早拆撚咗佢 係應該

真

仲有巴士喎

你地唔係擺搭咩，收唔收8點都唔關事啦

咁多日停咁多站，有眼睇都知

政府可能試緊幾點開始宵禁比較好

收爹啦你老母閪
你冇鐵搭走去行路咪唔關事囉

叫你老母閪車你返去囉

日日都宵禁緊